要求將元朗白衫無差別追打市民 定性為暴動

白衫手持各種武器
藏有攻擊性武器
傷人
非法集結
刑事毀壞
恐嚇

全港700萬人都睇到

推

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

暴你老母 直頭恐襲啦